【真心問】想寫故求人設

想寫故
有冇巴絲打有興趣整返一兩個角色過我

Simple:

主角(女):孔樂琪 (Kiki)
身高169;身型消瘦、帶點baby fat;樣貌可愛 ;性格樂觀、熱愛助人、帶點自我;興趣音樂、畫畫、運動

膠嘅一律彈開